就嚟去台灣讀書 有咩要注意？

細佬我由出生至今我中從未踏入台灣島半步 嚟近九月就係我征服台灣嘅開始
請問大家有咩要注意 要型嘅

運毒死刑

從來唔掂毒品

操大隻先去

同台妹大戰三百回合

唔好返黎

畢業之後唔慌唔型啦

唔好亂食台妹

否則一係被告，一係加入AIDS大家庭

more